如果有十萬人去一間警察局自首

係唔係單單都要處理？
法律上要處理程序會係點，都要搜證？
會唔會當俾假口供？
想了解下。

阻差佬一兩日, 你就坐兩三年

on9

講啲佢無法證實亦無法證偽嘅嘢咪唔會計假口供
例如話我唔記得搭輕鐵有冇買飛，好擔心所以黎落定案，希望警方幫手查，如果真係冇嘅話我願意認罪交罰款290蚊，如果有嘅話咪當我記錯

收皮啦 P牌仔

犯左咩事自首?
傻的嗎?

十萬個犯，點處理？

梗係單單都要
處理程序同人數有冇關係，你自己諗
你真係有犯法咪冇事囉，冇犯法你咪浪費警力囉

有十萬人去屌你條女呢咁？

處理到幾多咪幾多囉
有啲而家處理唔到, 十年後再拉你都仲得

警黑勾結 仲做呢樣野？

小心差佬「的」你入房打九你呀

你依個問題同: "如果有十萬人排隊比黑社會打, 會唔會打到佢地手軟?" 一樣咁on9

純粹問下，又唔使收皮既
P牌仔總要開Po既

落閘肯定

儍少陣喇

即是研究下一d好虛既野都要查？
報失銀包都得，又唔一定要自首啦

如果報失會唔會好d？

幾年前講過,無用
佢會揀黎做

唔明你想做咩，警察唔理你唔係今日先開始
一百個人叫你幫手做野你都唔會理囇一百個人掛?

你咁做想用個風險達到咩效果？

唔好意思，真係好撚膠